最危險既地方就係最安全？

有冇咁癲啊？

根本就係佢

笑撚死

屌

堅定流呀屌

所以話呢香港啲警察真係好撚豬

咁似美國黑人主持後面播住一樣樣嘅通緝犯

仲唔拉佢

有犯罪心理學家話罪犯好鍾意返現場睇下

遠在天邊 近在眼前

好大機會
香港好少人著黃色衫

行劫案有乜好睇返

香港要靠你查案啦!

😂😂😂

笑到PK

It was that moment he knew, he fucked up.

頭已側

有冇相

GTA logic: 啱啱殺完人比警察追 甩左星之後係佢地面前大搖大擺行都冇事

就係估佢唔到

好撚有頭腦

Link?

阿叔我驚都未驚過

佢家下黃色衫

當年的味道
就係頭已側咁睇個MV

樓主磨擦力好強

我請你唔好再~

咁啱啫吓話

阿叔: Dalalala

在喺樹扮可愛

我日日都著黃色衫
利申：件制服係黃色

中間位師兄操到個胸肌同腹肌咁大

你確定係師兄？

屌我今日都係咁著

中間同右面嗰兩個肥到你，點過到體能測試

連環殺人犯先鍾意

睇埋留言先知講緊乜

我都睇咗兩次先get到

斷鳩估

你睇我唔到 你睇我唔到

你硬係睇我唔到

行埋去拍佢膊頭
搵我呀sir

嗱 香港差佬除咗黑暗醜惡之外呢 仲好撚蠢㗎

老是常出現

樓主眼力真好

Cls

笑到肚痛
如果係真 D警犬真係蠢撚過豬

訓前一笑話

GTA

個標題真係改得好好

lm

笑咗

個差婆肥到就黎爆衫

樓主勁

自首啦屌

佢家下黃色衫，下半身配牛仔褲~

樓主有創意
但見到d 人笑9黑警，做乜9

點解香港差佬可以咁撚廢

笑4

瘦身材

潛行lv max

唔撚係掛

笑撚咗

笑到仆街，做乜9

真係個犯嘅話, 幾撚好笑

求ig，好想同佢格劍

大笑左, 好大機會佢來

1. 少人黃色衫 假設:20分1
2. 黃色衫+下身配牛仔 再少人D 假設:20分1 X 4 (4是褲種類: 牛仔/扯布/ 運動料褲/綿褲 )
3. 50-60 歲 range 又縮細左個 pool 10-20 / 20-30/ 30-40 / 40- 50/ 50-60/ = 5分1
4.住係呢條邨 / 附近既人

將4個因素 probability 乘埋, 人有相似既機會好細, 所以9成係個賊來

利申: 9UP, 數學拿F

唔該哂 引發多重思考

屌, 有無咁橋

高質

請勿跟車太貼 可能查過唔係

係就笑撚死

擺明挑機

好尷尬..

有聲

相信你唔止MATH一科拎F

Its the mother fucking DO double g, SNOOP DOGG!

match
中國籍男子
5尺6
50－60歲
黃色企領衫
藍色牛仔褲
有腰包
仲唔係佢

極醜惡

小隱隱於市

屌你都on9
擺明唔係啦
笑下咋嘛

弱智就唔好上連登啦
樓主係有創意，但見到有真心膠真係笑4

阿叔好嘢

又真係有腰bag

如果真係佢嘅話都幾撚癲

上面屌鳩黑警個啲真係唔知有幾多個真心...

嗱香港差佬除咗黑暗醜惡之外呢

重好撚蠢㗎

個個著黃衫牛仔褲出街

笑死我

個肥婆都做到PTU

佢家下黃色衫～下半身配牛仔褲～

又連登神探

洗唔洗咁認真

送外賣都要捉鳩我
屌你老母黑警

阿蛇做野唔洗你教

thug life

My movement was so slow that makes me invisible

放大張圖睇見到佢好似有腰bag

作賊心虛 所以望

睇有線新聞報係黑皮膚 瘦削

起底起底

掉轉左

Strong post lm

仲要係果個字幕度出現個男人

拉到未

條女好大波

世界級笑話

條link好似又俾cctvb河蟹咗⋯⋯⋯⋯

出現了

大膽過佢

電視節目嚟，唔係真新聞

有無人backup咗段片 依家嗰段cut走咗個啊叔

都無人認真睇，純粹搞下笑。
Tvb洗唔洗咁驚

乜撚野叫笑4

係咪真呀

影響慈母形象喎

屌tvb

最認真既竟然係 tvb

我係睇到個女警個波先囉

cls

咁又唔係，gta5嘅話，即刻行出嚟係會認得你

如果個阿叔真係犯咁TVB依家咁做算點??

如果成村人都係黃衫牛仔褲會更加好笑

黑警唔係攞黎講唔通攞黎讚啊？

講個笑話：香港警察

btw cctvb影得好好

巴打呢個可以

上報未

好多抄Post唔落Credit

有人抄野 正仆街

差人做嘢唔使你教

咁認真做乜

樓主觀察力好勁

秀茂坪咁多單野

好多抄post狗

轟轟轟轟轟轟轟

就8千個正皮

痴撚線 成個facebook都係抄post當自己發現咁
然後隔離登fb又出埋post

人地張圖咁樣都捉到人喎

皮已正

因為真係有真心膠

係咪最多正皮嘅一個po

一日冇睇成7千幾正評